男/女朋友之間Whatsapp傾偈你哋會用口語定書面語？

唔知點解一同佢傾偈就會轉換成書面語，燥底接近鬧交嘅時候就會切換成口語

有無其他人都係咁？

口語
書面語

BB語

bb今晚去邊食mum mum

用英文

用emoji已經可以溝通

文言文

講潮州話啵你阿嬤

屌你老母語

用stickers周emoji

如果有人用書面語同我chat
我只會覺得佢用緊蝗拼，
繼而乜mood都冇哂
兩條香港人平輩傾計用乜q書面語

點會打中文

BB食我啲mum mum 咪得囉

女神算唔算
口語+emoji咁

مرحبا العمة

請問你的陰道是咪濕撚哂了?

Я люблю тебя

得2句
：食？
：好！